Données pour tester le logiciel : 

Identidiant / mot de passe d'un médecin
	Identidiant  : Albert
	Mot de passe : Einstein
	
Identidiant / mot de passe d'un employé 
	Identidiant  : Pythagore
	Mot de passe : deSamos
	
Numéro d'assurance maladie d'un patient 
	987789987